係亞洲有乜地方低賤得過香港？

除左台灣之外我真係唸唔到

台灣人都高等過香港

東南亞

可以起底睇吓我係邊

菲律賓

中國印度東南亞南亞

南北泡都已經夠低賤啦

澳門

北韓

點可以冇印度份？

韓國

是但舉都有啦，樓主係香港低賤嗰班就唔好當香港係低賤先得㗎

認同